呢個世界根本變左女權社會

好多女人只要覺得男人做得唔順佢意就可以告佢 仲要唔洗證據好多時都告得入

你變性lor

法律根本就係拎黎保護女性嘅 一早知啦

樓豬都幾落力喎
收左幾多錢？

ching做多咗

香港更甚

nonono 女權只係一個用嚟搵錢搵著數嘅工具 係西方 女權自己入面都內戰緊 歐洲例如法國都唔buy依套(例如百大女影星反metoo) 你就算問女權份子 女權嘅definition係咩 每個人答案都唔一樣 因為根本佢地自己都唔知
講女權之前 建議睇吓milo yiannopoulos同ben shapiro嘅youtube片 睇下班女權啲logic點fail法